今日問人豆利士

佢大大聲講佐句 嘜你唔係結佐婚啦咩
即刻喊佐